
\documentclass[12pt,twoside,a4paper]{article}
\begin{document}

\section{Qu’est-ce qu’une maison intelligente}

La domotique est l’ensemble des objets connectés et des applications qui transforment votre maison en un logement intelligent,
 prêt à vous simplifier la vie dans tous les domaines du quotidien. 

\section{À quoi sert la domotique ?}

Rendre sa maison intelligente, c’est d’abord apporter confort et sécurité aux occupants. À travers des équipements pilotables à distance, il est possible de modifier la température, de contrôler l’éclairage ou de vérifier que personne ne rentre chez vous en votre absence.
Le confort est assuré par une utilisation plus intuitive des appareils. Une maison connectée devient un logement 100\%  multimédia : la radio ou la musique vous suivent dans toutes les pièces, et vous pouvez lancer une application en faisant usage de la voix (grâce aux enceintes intelligentes). 

\subsection{Maison connectée et sécurité}

En termes de sécurité, la smart home vous permet de dormir sur vos deux oreilles en toutes circonstances, même quand vous partez en vacances. Il est possible de programmer les lumières pour qu’elles s’allument toutes seules et les volets roulants pour qu’ils se baissent à la nuit tombée.
En outre, vos alarmes, vos caméras de surveillance ou vos détecteurs d’intrusion sont eux aussi programmables et pilotables à distance. Et ce n’est qu’une partie de ce que la maison connectée peut faire pour vous .

\end{document}